# proyecto de asistencias
Proyecto Django para caso de estudio de Asistencias Sociales, desarrolando APIs REST
1. Descripción del caso de estudio:
    Una Institución de beneficencia otorga distintas ayudas a personas con escasos recursos, según Programas definidos con anterioridad.    
2. Requisitos principales: 
    2.1. Gestionar los tipos de asistencias que puede brindar un programa.
    2.2. Gestionar los programas que brindan asistencia directa a las personas.
    2.3. Gestionar las personas a quienes se le brinda asistencias.
    2.4. Gestionar las asistencias otorgadas a cada persona.
    2.5. Gestionar usuarios y roles 
3. ENDPOINTS solicitados:
    3.1. CRUD de personas.
    3.2. CRUD de programas de asistencia.
    3.3. Otorgar una asistencia a una persona.
    3.4. Recuperar las asistencias otorgadas a cada persona

## Deploy
1. Instalar docker 
2. git clone 
3. cd asistencias_api
4. docker build -t asistencias .
5. docker run --name asistencias -d -it -p 8020:8020 asistencias


